三十年前呢一刻，共產支那正在屠城

血腥殺人政權，殺得你一次，唔掙在殺多你一次。

( Show Blocked User - 香港巴菲特 )

( Show Blocked User - 香港巴菲特 )

( Show Blocked User - 香港巴菲特 )

而你就得三毛一個post，仲要俾人拖糧